新蒲崗撕紙王！認撚住呢個仆街大陸閪！推爆佢！！

問候完人哋阿媽
再吹雞打柒人

葵盛東撕紙老女鬼加九公